大家可唔可以幫下我?

本身有個excel文件係2009年左右建立嘅，用開Excel 2003，今日發瘟up左上去2010。
然後開嗰file就話損毀，只可以回復到部份。上網都搵左好耐，都搞唔掂。
大家有冇辦法?

你回復咗部份?
冇留低所謂「修復」前嘅file?

我用返佢excel嘅修復功能，勉強開到，有D數字，但D位全部唔啱，好多中文字消失左。

其實我有backup到，但上一次backup係今年2月頭，即係有半成嘅data損毁左

搞掂左啦，用openoffice開就得左